開左signal 先知道咁多同路人

個個都唔聲唔聲，成隻secret angel咁

好多女同學,,, 佢地見我on好興奮咁話終於有人,,,
私chat左好久,,,

跟本上年出過去的都一定用緊whatsapp以外的app